<resources>
    <string name="app_name_debug">profach debug</string>
    <string name="app_name_release">profach</string>

    <string name="yovayshi">Определение профессиональных предпочтений Йовайши</string>
    <string name="klimov">Тест по профориентации Климова</string>
    <string name="holomstock">Карта интересов Голомштока</string>
    <string name="holland">Тест профессионального личностного типа Голланда</string>

    <string name="yovayshi_details">
        Методика определения профессиональных предпочтений литовского психолога Л. А. Йовайши
        предназначена для определения склонностей личности к различным сферам профессиональной деятельности.
        Опросник позволяет определить предрасположенность человека к деятельности в сфере умственного или физического труда,
        технических интересов, искусства, работы с людьми. Методика ориентирована в первую очередь на школьников, подростков
    </string>
    <string name="klimov_details">
        Методика представляет собой достаточно короткий опросник, состоящий из 20 альтернативных суждений, из которых необходимо выбрать одно.
        По результатам выявляется ориентация человека на 5 типов профессий, по классификации Е.А.Климова:
        \n-человек - природа.
        \n-человек - техника.
        \n-человек - человек.
        \n-человек - знаковая техника, знаковый образ.
        \n-человек - художественный образ
    </string>
    <string name="holomstock_details">
        Методика «Карта интересов» предназначена для изучения интересов и склонностей человека к различным сферам деятельности.
        Методика ориентирована в первую очередь на профориентацию подростков-старшеклассников, но в какой-то мере может быть использована и взрослыми,
        задумывающимися о смене профессии. Карта интересов А.Е. Голомштока исследует следующие виды профессиональной деятельности: юриспруденция, биология,
        иностранные языки, геология, медицина, лёгкая и пищевая промышленность, музыка, физика, химия, история, журналистика, металлообработка, строительство,
        транспорт, военные специальности, техника, электротехника и радиотехника, литература, общественная деятельность, педагогика, сфера обслу-живания,
        математика, экономика, деревообработка, изобразительное ис-кусство, сценическое искусство, авиация и морское дело, география, физкультура и спорт.
    </string>
    <string name="holland_details">
        Методика профессионального самоопределения Дж. Голланда позволяет соотнести склонности, способности, интеллект с различными профессиями для наилучшего выбора профессии.
        Испытуемому будет предложен перечень положений или вопросов, имеющих два варианта ответа, а  испытуемому необходимо выбрать один из двух.
        По результатам обследования выявляется ориентация человека на 6 типов:
        \n-реалистический тип.
        \n-интеллектуальный тип.
        \n-социальный тип.
        \n-конвенциальный тип.
        \n-предприимчивый тип.
        \n-артистичный тип.
    </string>

    <string-array name="yovayshi_questions">
        <item>
            Представьте, что вы на выставке. Что вас больше привлекает в экспонатах:
            \nа) цвет, совершенство форм
            \nб) их внутреннее устройство (как и из чего они сделаны)
        </item>
        <item>
            Какие черты характера в человеке вам больше нравятся:
            \nа) дружелюбие, чуткость, отсутствие корысти
            \nб) мужество, смелость, выносливость
        </item>
        <item>
            Служба быта оказывает людям разные услуги. Считаете ли вы необходимым:
            \nа) и впредь развивать эту отрасль, чтобы всесторонне обслуживать людей
            \nб) создавать такую технику, которой можно было бы самим пользоваться в быту
        </item>
        <item>
            Какое награждение вас больше бы обрадовало:
            \nа) за общественную деятельность
            \nб) за научное изобретение
        </item>
        <item>
            Вы смотрите военный или спортивный парад. Что больше привлекает ваше внимание:
            \nа) слаженность марша, грациозность участников парада
            \nб) внешнее оформление колонн (знамена, одежда и пр.)
        </item>
        <item>
            Представьте, что у вас много свободного времени. Чем бы вы охотнее занялись:
            \nа) чем-либо практическим (ручным трудом)
            \nб) общественной работой (на добровольных началах)
        </item>
        <item>
            Какую выставку вы бы с большим удовольствием посетили:
            \nа) новинок научной аппаратуры (в области физики, химии, биологии)
            \nб) новых продовольственных товаров
        </item>
        <item>
            Если бы в школе было два кружка, какой бы вы выбрали:
            \nа) музыкальный
            \nб) технический
        </item>
        <item>
            Если бы вам предоставили пост директора школы, на что бы вы обратили большее внимание:
            \nа) на сплоченность коллектива
            \nб) на создание необходимых удобств
        </item>
        <item>
            Какие журналы вы бы с большим удовольствием читали:
            \nа) литературно-художественные
            \nб) научно-популярные
        </item>
        <item>
            Что важнее для человека:
            \nа) создавать себе благополучный, удобный быт
            \nб) жить без некоторых удобств, но иметь возможность пользоваться сокровищницей искусства, создавать искусство
        </item>
        <item>
            Для благополучия общества необходимо:
            \nа) техника
            \nб) правосудие
        </item>
        <item>
            Какую из двух книг вы бы с большим удовольствием читали:
            \nа) о развитии науки
            \nб) о достижениях спортсменов
        </item>
        <item>
            В газете две статьи разного содержания. Какая из них вызвала бы у вас большую заинтересованность:
            \nа) о машине нового типа
            \nб) о новой научной теории
        </item>
        <item>
            Какая из двух работ на свежем воздухе вас больше бы привлекала:
            \nа) работа, связанная с постоянными передвижениями (агроном, лесничий, дорожный мастер)
            \nб) работа с машинами
        </item>
        <item>
            Какая, на ваш взгляд, задача школы важнее:
            \nа) подготовить учащихся к работе с людьми, чтобы они могли помогать другим создавать материальные блага
            \nб) подготовить учащихся к практической деятельности, к умению создавать материальные блага
        </item>
        <item>
            Что, на ваш взгляд, следует больше ценить у участников самодеятельности:
            \nа) то, что они привносят в жизнь людей искусство и красоту
            \nб) то, что они выполняют общественно полезную работу
        </item>
        <item>
            Какая, на ваш взгляд, область деятельности человека в дальнейшем будет иметь доминирующее значение:
            \nа) физика
            \nб) физическая культура
        </item>
        <item>
            Что обществу принесет больше пользы:
            \nа) забота о благосостоянии граждан
            \nб) изучение поведения людей
        </item>
        <item>
            Какого характера научную работу вы бы выбрали:
            \nа) работу с книгами в библиотеке
            \nб) работу на свежем воздухе в экспедиции
        </item>
        <item>
            Представьте, что вы профессор университета. Чему бы вы отдали предпочтение в свободное от работы время:
            \nа) занятиям по литературе
            \nб) опытам по физике, химии
        </item>
        <item>
            Вам предоставляется возможность совершить поездку в другую страну. В качестве кого вы охотнее поехали бы:
            \nа) как известный спортсмен на международные соревнования
            \nб) как известный специалист внешней торговли с целью покупки необходимых товаров для нашей страны
        </item>
        <item>
            Какие лекции вы бы слушали с большим интересом:
            \nа) о выдающихся художниках
            \nб) о выдающихся ученых
        </item>
        <item>
            Что вас больше привлекает при чтении книг:
            \nа) яркое изображение храбрости героев
            \nб) прекрасный литературный стиль
        </item>
        <item>
            Вам предоставляется возможность выбора профессии. Какой из них вы отдали бы предпочтение:
            \nа) работе малоподвижной, но связанной с созданием новой техники
            \nб) работе, связанной с движением
        </item>
        <item>
            Какие выдающиеся ученые вызывают у вас наибольший интерес:
            \nа) Попов и Циолковский
            \nб) Менделеев и Павлов
        </item>
        <item>
            Как вам кажется, на что следовало бы в школе обратить большее внимание:
            \nа) на спорт, так как это нужно для укрепления здоровья
            \nб) на успеваемость учащихся, так как это необходимо для их будущего
        </item>
        <item>
            Что бы вас больше всего заинтересовало в печати:
            \nа) сообщение об открывшейся художественной выставке
            \nб) известие о митинге в защиту прав человека
        </item>
        <item>
            Если бы вам предоставилась возможность занять определенный пост, какой бы вы выбрали:
            \nа) главного инженера завода
            \nб) директора универмага
        </item>
        <item>
            Как вы считаете, что важнее:
            \nа) много знать
            \nб) создавать материальные блага
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="yovayshi_answers">
        <item>Вариант А</item>
        <item>Скорее А, чем Б</item>
        <item>Скорее Б, чем А</item>
        <item>Вариант Б</item>
    </string-array>

    <string name="yovayshi_art">Сфера искусства - %1$.2f</string>
    <string name="yovayshi_tech">Сфера технических интересов - %1$.2f</string>
    <string name="yovayshi_people">Сфера работы с людьми - %1$.2f</string>
    <string name="yovayshi_mental_work">Сфера умственного труда - %1$.2f</string>
    <string name="yovayshi_physical_work">Сфера физического труда - %1$.2f</string>
    <string name="yovayshi_material">Сфера материальных интересов - %1$.2f</string>

    <string-array name="klimov_questions">
        <item>
            1. Ухаживать за животными
	        \n2. Обслуживать машины, приборы (следить, регулировать)
        </item>
        <item>
            1. Помогать больным людям, лечить их
	        \n2. Составлять таблицы, схемы, программы вычислительных машин
        </item>
        <item>
            1. Следить за качеством книжных иллюстраций, плакатов, художественных открыток, грампластинок
	        \n2. Следить за состоянием, развитием растений
        </item>
        <item>
            1. Обрабатывать материалы (дерево, ткань, металл, пластмассу и т. п.)
	        \n2. Доводить товары до потребителя (рекламировать, продавать)
        </item>
        <item>
            1. Обсуждать научно-популярные книги, статьи
	        \n2. Обсуждать художественные книги (или пьесы, концерты)
        </item>
        <item>
            1. Выращивать молодняк (животных какой-либо породы)
	        \n2. Тренировать товарищей (или младших) в выполнении каких-либо действий (трудовых, спортивных)
        </item>
        <item>
            1. Копировать рисунки, изображения (или настраивать музыкальные инструменты)
	        \n2. Управлять каким-либо грузовым (подъемным или транспортным) средством — подъемным краном, трактором, тепловозом и др.
        </item>
        <item>
            1. Сообщать, разъяснять людям, нужные им сведения
	        \n2. Художественно оформлять выставки, витрины (или участвовать в подготовке пьес, концертов)
        </item>
        <item>
            1. Ремонтировать вещи, изделия (одежду, технику), жилище
	        \n2. Искать и исправлять ошибки в текстах, таблицах, рисунках
        </item>
        <item>
            1. Лечить животных
	        \n2. Выполнять вычисления, расчеты
        </item>
        <item>
            1. Выводить новые сорта растений
	        \n2. Конструировать, проектировать новые виды промышленных изделий (машины или одежду, дома, продукты питания и т. п.)
        </item>
        <item>
            1. Разбирать споры, ссоры между людьми, убеждать, разъяснять, уточнять, разъяснять, поощрять, наказывать
	        \n2. Разбираться в чертежах, схемах, таблицах (проверять, приводить в порядок)
        </item>
        <item>
            1. Наблюдать, изучать работу кружков художественной самодеятельности
	        \n2. Наблюдать, изучать жизнь микробов
        </item>
        <item>
            1. Обслуживать, налаживать медицинские приборы, аппараты
	        \n2. Оказывать людям медицинскую помощь при ранениях, ушибах, ожогах и т. п.
        </item>
        <item>
            1. Составлять точные описания — отчеты о наблюдаемых явлениях, событиях, измеряемых объектах и др.
	        \n2. Художественно описывать, изображать события (наблюдаемые или представляемые)
        </item>
        <item>
            1. Делать лабораторные анализы в больнице
	        \n2. Принимать, осматривать больных, беседовать с ними, назначать лечение
        </item>
        <item>
            1. Красить или расписывать стены помещений, поверхность изделий
	        \n2. Осуществлять монтаж здания или сборку машин, приборов
        </item>
        <item>
            1. Организовывать культпоходы сверстников или младших (в театры, музеи), экскурсии, туристские походы и т. п.
	        \n2. Играть на сцене, принимать участие в концертах
        </item>
        <item>
            1. Изготовлять по чертежам детали (машины, одежду), строить здания
	        \n2. Заниматься черчением, копировать чертежи, карты
        </item>
        <item>
            1. Вести борьбу с болезнями растений, с вредителями леса, сада
	        \n2. Работать на клавишных машинах (пишущей машинке, телетайпе, наборной машине и др.)
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="klimov_answers">
        <item>Первое</item>
        <item>Второе</item>
    </string-array>

    <string name="klimov_nature">Человек-природа - %1$.2f</string>
    <string name="klimov_tech">Человек-техника - %1$.2f</string>
    <string name="klimov_people">Человек-человек - %1$.2f</string>
    <string name="klimov_logic">Человек-знаковая система - %1$.2f</string>
    <string name="klimov_art">Человек-художественный образ - %1$.2f</string>

    <string-array name="holomstock_questions">
        <item>Знакомиться с жизнью растений и животных.</item>
        <item>Занятия и чтение книг по географии.</item>
        <item>Читать художественную или научно-папулярную литературу о геологических экспедициях.</item>
        <item>Уроки и книги по анатомии и физиологии человека.</item>
        <item>Выполнять ежедневную домашнюю работу.</item>
        <item>Читать научно-популярную литературу о физических открытиях, жизни и деятельности выдающихся физиков.</item>
        <item>Читать об открытиях в химии или о жизни и деятельности выдающихся химиков.</item>
        <item>Читать технические журналы.</item>
        <item>Читать статьи в научно-популярных журналах о достижениях в области электроники и радиотехники.</item>
        <item>Знакомиться с разными металлами и их свойствами.</item>
        <item>Узнавать о разных породах древесины и об их практическом применении.</item>
        <item>Узнавать о достижениях в области строительства.</item>
        <item>Читать книги, смотреть фильмы о водителях различных видов транспорта (автомобильного, железнодорожного и т.д.).</item>
        <item>Читать книги, смотреть фильмы о летчиках.</item>
        <item>Знакомиться с военной техникой.</item>
        <item>Читать книги об исторических событиях.</item>
        <item>Читать произведения классиков русской и зарубежной литературы.</item>
        <item>Читать и обсуждать публицистические статьи и очерки.</item>
        <item>Обсуждать текущие дела и события в учебном заведении, городе, стране.</item>
        <item>Интересоваться педагогической работой.</item>
        <item>Читать книги, смотреть фильмы о работе милиции</item>
        <item>Заботиться о порядке в собственных вещах, красивом виде помещения.</item>
        <item>Читать книги из серии "Занимательная математика".</item>
        <item>Изучать экономическую географию.</item>
        <item>Заниматься иностранным языком.</item>
        <item>Знакомиться с жизнью выдающихся художников, историей искусства.</item>
        <item>Знакомиться с жизнью выдающихся артистов, встречаться с ними, коллекционировать их фотографии.</item>
        <item>Знакомиться с жизнью и творчеством выдающихся музыкантов, с вопросами теории музыки.</item>
        <item>Читать спортивные газеты, журналы, литературу о спорте.</item>
        <item>Изучать биологию, ботанику, зоологию.</item>
        <item>Знакомиться с различными странами по книгам и телепередачам.</item>
        <item>Читать о жизни и деятельности знаменитых геологов.</item>
        <item>Интересоваться достижениями медицины.</item>
        <item>Посещать с экскурсиями предприятия легкой промышленности.</item>
        <item>Читать книги из серии "Занимательная физика".</item>
        <item>Изучать химические явления в природе.</item>
        <item>Знакомиться с новейшими достижениями техники.</item>
        <item>Интересоваться работой радиотехника, электрика.</item>
        <item>Знакомиться с различными измерительными инструментами, используемыми в процессе металлообработки.</item>
        <item>Наблюдать за изготовлением изделий из дерева (например, мебели).</item>
        <item>Наблюдать за работой строителей.</item>
        <item>Читать литературу о средствах передвижения.</item>
        <item>Читать книги, смотреть фильмы и телепередачи о моряках.</item>
        <item>Читать книги, смотреть фильмы и телепередачи на военные темы, знакомиться с историей крупных сражений.</item>
        <item>Обсуждать текущие политические события в стране и за рубежом.</item>
        <item>Читать литературно-критические статьи.</item>
        <item>Слушать радио, смотреть теленовости и тематические телепередачи.</item>
        <item>Узнавать о событиях, происходящих в городе, стране.</item>
        <item>Объяснять учащимся трудные для понимания вопросы.</item>
        <item>Справедливо рассудить поступок знакомого или литературного героя.</item>
        <item>Обеспечивать семью продуктами, организовывать питание членов семьи.</item>
        <item>Читать научно-популярную литературу об открытиях в математике, о жизни и деятельности выдающихся математиков.</item>
        <item>Интересоваться экономическими передачами по телевидению.</item>
        <item>Читать художественную литературу на иностранном языке.</item>
        <item>Заниматься художественным оформлением праздников.</item>
        <item>Посещать театр.</item>
        <item>Слушать оперную или симфоническую музыку.</item>
        <item>Посещать спортивные соревнования, смотреть спортивные передачи.</item>
        <item>Посещать дополнительные занятия по биологии.</item>
        <item>Посещать дополнительные занятия по географии.</item>
        <item>Коллекционировать минералы.</item>
        <item>Изучать функции организма человека, причины возникновения и способы лечения болезней человека.</item>
        <item>Готовить обед дома.</item>
        <item>Осуществлять демонстрацию физических опытов.</item>
        <item>Участвовать в организации опытов с химическими веществами.</item>
        <item>Ремонтировать различные механизмы.</item>
        <item>Производить замеры в электросетях с помощью приборов (вольтметра, амперметра).</item>
        <item>Конструировать различные предметы и детали из металла.</item>
        <item>Художественно обрабатывать дерево (вырезать, выпиливать).</item>
        <item>Набрасывать эскизы или выполнять чертежи строительных объектов.</item>
        <item>Проявлять интерес к автомобильному транспорту.</item>
        <item>Увлекаться парашютным спортом, авиамоделизмом.</item>
        <item>Заниматься спортивной стрельбой.</item>
        <item>Изучать историю возникновения различных народов и государств.</item>
        <item>Писать стихи.</item>
        <item>Наблюдать за проведением и жизнью других людей.</item>
        <item>Выполнять организационную общественную работу.</item>
        <item>Проводить время с маленькими детьми, заниматься и играть с ними.</item>
        <item>Устанавливать дисциплину среди сверстников.</item>
        <item>Наблюдать за работой работников сферы обслуживания (повар, официант, продавец).</item>
        <item>Участвовать в математических олимпиадах.</item>
        <item>Просматривать экономические обзоры в газетах и журналах.</item>
        <item>Слушать радиопередачи на иностранном языке.</item>
        <item>Посещать музеи, художественные выставки.</item>
        <item>Публично выступать.</item>
        <item>Играть на музыкальном инструменте.</item>
        <item>Участвовать в спортивных соревнованиях.</item>
        <item>Наблюдать за ростом и развитием животных, растений.</item>
        <item>Собирать книги по географии.</item>
        <item>Посещать краеведческий музей.</item>
        <item>Вникать в работу врача, фармацевта.</item>
        <item>Шить для себя.</item>
        <item>Интересоваться физикой.</item>
        <item>Интересоваться химией.</item>
        <item>Работать с техникой.</item>
        <item>Знакомиться с устройством электроаппаратуры.</item>
        <item>Заниматься слесарным делом.</item>
        <item>Выполнять столярные работы.</item>
        <item>Принимать участие в отделочных ремонтных работах.</item>
        <item>Помогать милиции в работе с пешеходами по правилам уличного движения.</item>
        <item>Быть членом гребных и яхт-клубов.</item>
        <item>Участвовать в военизированных играх.</item>
        <item>Знакомиться с историческими местами.</item>
        <item>Быть членом литературного клуба.</item>
        <item>Наблюдать за ведением журналистами телепередач.</item>
        <item>Публично выступать с сообщениями и докладами.</item>
        <item>Организовывать работу детей.</item>
        <item>Устанавливать скрытые причины поступков и поведения людей.</item>
        <item>Оказывать различные услуги другим людям.</item>
        <item>Решать сложные математические задачи.</item>
        <item>Точно вести расчет своих денежных средств.</item>
        <item>Посещать курсы по изучению иностранного языка.</item>
        <item>Заниматься в художественной секции.</item>
        <item>Участвовать в художественной самодеятельности.</item>
        <item>Посещать музыкальную школу.</item>
        <item>Заниматься в спортивной секции.</item>
        <item>Участвовать в биологических олимпиадах и конкурсах.</item>
        <item>Путешествовать.</item>
        <item>Принимать участие в геологической экспедиции.</item>
        <item>Ухаживать за больными.</item>
        <item>Посещать кулинарные конкурсы и выставки.</item>
        <item>Участвовать в конкурсных мероприятиях по физике.</item>
        <item>Решать сложные задачи по химии.</item>
        <item>Разбираться в технических схемах и чертежах.</item>
        <item>Разбираться в сложных радиосхемах.</item>
        <item>Знакомиться с новой техникой, наблюдать за работой промышленного оборудования.</item>
        <item>Мастерить что-нибудь из дерева своими руками.</item>
        <item>Помогать в строительных работах.</item>
        <item>Принимать участие в обслуживании и ремонте автомобиля.</item>
        <item>Мечтать о самостоятельных полетах на самолете.</item>
        <item>Строго выполнять распорядок дня.</item>
        <item>Публично выступать с докладами на исторические темы.</item>
        <item>Работать с литературными источниками.</item>
        <item>Принимать участие в дискуссиях, конференциях.</item>
        <item>Организовывать и проводить коллективные мероприятия.</item>
        <item>Обсуждать вопросы воспитания детей и подростков.</item>
        <item>Помогать работникам милиции.</item>
        <item>Постоянно общаться с различными людьми.</item>
        <item>Принимать участие в математических олимпиадах, конференциях.</item>
        <item>Интересоваться вопросами ценообразования, начисления заработной платы.</item>
        <item>Общаться на иностранном языке.</item>
        <item>Участвовать в художественных выставках.</item>
        <item>Принимать участие в театральных постановках.</item>
        <item>Участвовать в музыкальных конкурсах.</item>
        <item>Регулярно тренироваться и участвовать в спортивных соревнованиях.</item>
        <item>Выращивать растения, ухаживать за домашними животными.</item>
        <item>Проводить топографическую съемку местности.</item>
        <item>Совершать длительные, трудные походы.</item>
        <item>Интересоваться деятельностью медицинских работников.</item>
        <item>Шить, кроить, создавать модели одежды.</item>
        <item>Решать сложные задачи по физике.</item>
        <item>Посещать с экскурсиями химические предприятия.</item>
        <item>Участвовать в выставках технического творчества.</item>
        <item>Ремонтировать аудиотехнику.</item>
        <item>Работать на станке.</item>
        <item>Выполнять по чертежам столярные работы.</item>
        <item>Принимать сезонное участие в строительстве.</item>
        <item>Изучать правила дорожного движения для водителей.</item>
        <item>Изучать морское дело.</item>
        <item>Читать воспоминания главнокомандующих и полководцев.</item>
        <item>Знакомиться с историческими местами родного края.</item>
        <item>Писать рассказы.</item>
        <item>Писать заметки или очерки в газету.</item>
        <item>Выполнять общественные поручения.</item>
        <item>Организовывать детские игровые и праздничные мероприятия.</item>
        <item>Изучать законодательные документы, гражданское право.</item>
        <item>Удовлетворять потребности людей в тех или иных услугах.</item>
        <item>Выполнять математические расчеты по формулам.</item>
        <item>Интересоваться проблемами региональной экономики.</item>
        <item>Участвовать в олимпиадах по иностранному языку.</item>
        <item>Посещать художественные музеи.</item>
        <item>Играть на сцене в спектаклях.</item>
        <item>Слушать классическую музыку.</item>
        <item>Помогать преподавателю физкультуры в проведении занятия.</item>
    </string-array>

    <string-array name="holomstock_answers">
        <item>Очень нравится</item>
        <item>Нравится</item>
        <item>Сомневаюсь</item>
        <item>Не нравится</item>
        <item>Очень не нравится</item>
    </string-array>

    <string name="holomstock_result_details">
        Уровни выраженности:
        \nот -12 до -6 - высшая степень отрицания данного интереса
        \nот -5 до -1 - интерес отрицается
        \nот +1 до +4 - интерес выражен слабо
        \nот +5 до +7 - выраженный интерес
        \nот +8 до +12 - ярко выраженный интерес
    </string>

    <string name="holomstock_biology">Биология: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_geography">География: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_geology">Геология: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_medicine">Медицина: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_light">Легкая и пищевая промышленность: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_physics">Физика: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_chemistry">Химия: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_technique">Техника: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_engineering">Электро- и радиотехника: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_metalworking">Металлообработка: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_woodworking">Деревообработка: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_construction">Строительство: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_transport">Транспорт: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_aviation">Авиация, морское дело: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_military">Военные специальности: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_history">История: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_literature">Литература: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_journalism">Журналистика: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_social">Общественная деятельность: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_pedagogy">Педагогика: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_jurisprudence">Юриспруденция: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_service">Сфера обслуживания: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_math">Математика: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_economics">Экономика: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_languages">Иностранные языки: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_art">Изобразительное искусство: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_acting">Сценическое искусство: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_music">Музыка: %1$.2f</string>
    <string name="holomstock_sport">Физкультура и спорт: %1$.2f</string>

    <string-array name="holland_questions">
        <item>
            1. Автомеханик
            \n2. Авиаконструктор
        </item>
        <item>
            1. Егерь
            \n2. Интервьюер
        </item>
        <item>
            1. Кондитер
            \n2. Делопроизводитель
        </item>
        <item>
            1. Пасечник
            \n2. Администратор
        </item>
        <item>
            1. Радиооператор
            \n2. Актер
        </item>
        <item>
            1. Астроном
            \n2. Гид-экскурсовод
        </item>
        <item>
            1. Бактериолог
            \n2. Корректор текстов
        </item>
        <item>
            1. Зоолог
            \n2. Брокер
        </item>
        <item>
            1. Минеролог
            \n2. Актер цирка
        </item>
        <item>
            1. Гувернантка
            \n2. Работник архива
        </item>
        <item>
            1. Священник
            \n2. Глава администрации
        </item>
        <item>
            1. Консультант по профориентации
            \n2. Драматург
        </item>
        <item>
            1. Финансовый контролер
            \n2. Директор
        </item>
        <item>
            1. Шифровальщик
            \n2. Искусствовед
        </item>
        <item>
            1. Директор магазина
            \n2. Композитор
        </item>
        <item>
            1. Горный инженер
            \n2. Биофизик
        </item>
        <item>
            1. Животновод
            \n2. Репетитор
        </item>
        <item>
            1. Маляр
            \n2. Составитель каталогов
        </item>
        <item>
            1. Охотовед
            \n2. Директор рынка
        </item>
        <item>
            1. Электротехник
            \n2. Карикатурист
        </item>
        <item>
            1. Биолог
            \n2. Семейный врач
        </item>
        <item>
            1. Вирусолог
            \n2. Контролер-кассир
        </item>
        <item>
            1. Генетик
            \n2. Менеджер
        </item>
        <item>
            1. Гидробиолог
            \n2. Писатель
        </item>
        <item>
            1. Воспитатель детского сада
            \n2. Чертежник
        </item>
        <item>
            1. Инструктор по плаванию
            \n2. Начальник отдела сбыта
        </item>
        <item>
            1. Медицинская сестра
            \n2. Манекенщица
        </item>
        <item>
            1. Наборщик типографии
            \n2. Оптовый торговец
        </item>
        <item>
            1. Переписчик нот
            \n2. Музыкальный аранжировщик
        </item>
        <item>
            1. Начальник стройки
            \n2. Музыкант-исполнитель
        </item>
        <item>
            1. Машинист тепловоза
            \n2. Инженер-исследователь
        </item>
        <item>
            1. Портной
            \n2. Консультант службы знакомств
        </item>
        <item>
            1. Рулевой-моторист
            \n2. Регистратор
        </item>
        <item>
            1. Штукатур
            \n2. Предприниматель
        </item>
        <item>
            1. Садовник
            \n2. Танцор
        </item>
        <item>
            1. Редактор научного журнала
            \n2. Учитель
        </item>
        <item>
            1. Физик-теоретик
            \n2. Копировальщик чертежей
        </item>
        <item>
            1. Ихтиолог
            \n2. Президент банка
        </item>
        <item>
            1. Ученый-теоретик
            \n2. Художник по интерьеру
        </item>
        <item>
            1. Преподаватель ин. яз.
            \n2. Контролер качества продукции
        </item>
        <item>
            1. Тренер по лечебной физкультуре
            \n2. Снабженец
        </item>
        <item>
            1. Социальный работник
            \n2. Художник-мультипликатор
        </item>
        <item>
            1. Продюсер телевидения
            \n2. Режиссер
        </item>
    </string-array>

     <string-array name="holland_answers">
        <item>Первое</item>
        <item>Второе</item>
    </string-array>

    <string name="holland_result_details">
        Реалистичному типу личности свойственна эмоциональная стабильность, ориентация на настоящее.
        Представители данного типа занимаются конкретными объектами и их практическим использованием: вещами, инструментами, машинами.
        Отдают предпочтение занятиям требующим моторных навыков, ловкости, конкретности.

        \n\nПрофессии – механик, электрик, инженер, моряк, шофер и т. п.

        \n\nАртистичный тип отстраняется от отчетливо структурированных проблем и видов деятельности,
        предполагающих большую физическую силу. В общении с окружающими опираются на свои непосредственные
        ощущения, эмоции, интуицию и воображение. Ему присущ сложный взгляд на жизнь, гибкость, независимость
        суждений. Свойственна несоциальность, оригинальность. Профессии – музицирование, занятие живописью,
        литературное творчество, фотография, театр и пр. Социальный тип ставит перед собой такие цели и задачи,
        которые позволяют им установить тесный контакт с окружающей социальной средой. Обладает социальными умениями и
        нуждается в социальных контактах. Стремятся поучать, воспитывать. Гуманны. Способны приспособиться практически
        к любым условиям. Стараются держаться в стороне от интеллектуальных проблем. Они активны и решают проблемы,
        опираясь главным образом на эмоции, чувства и умение общаться.

        \n\nПрофессии – врач, учитель, психолог, социальный работник и т. п.

        \n\nКонвенциональный тип отдает предпочтение четко структурированной деятельности. Из окружающей его среды он выбирает
        цели, задачи и ценности, проистекающие из обычаев и обусловленные состоянием общества. Ему характерны серьезность
        настойчивость, консерватизм, исполнительность. В соответствии с этим его подход к проблемам носит стереотипичный,
        практический и конкретный характер.

        \n\nПрофессии – машинопись, бухгалтерия, программирование и пр.

        \n\nПредприимчивый тип избирает цели, ценности и задачи, позволяющие ему проявить энергию, энтузиазм, импульсивность,
        доминантность, реализовать любовь к приключенчеству. Ему не по душе занятия, связанные с ручным трудом, а также
        требующие усидчивости, большой концентрации внимания и интеллектуальных усилий. Предпочитает руководящие роли в
        которых может удовлетворять свои потребности в доминантности и признании. Активен, предприимчив.

        \n\nПрофессии – директор, журналист, администратор, предприниматель и др.

        \n\nИнтеллектуальный тип ориентирован на умственный труд. Он аналитичен, рационален, независим, оригинален.
        Преобладают теоретические и в некоторой степени эстетические ценности. Размышления о проблеме он предпочитает
        занятиям по реализации связанных с ней решений. Ему нравится решать задачи, требующие абстрактного мышления.

        \n\nПрофессии в первую очередь научные – математик, физик, астроном и т. д.
    </string>

    <string name="holland_realistic">Реалистический тип: %1$.2f %%</string>
    <string name="holland_intellectual">Интеллектуальный тип: %1$.2f %%</string>
    <string name="holland_social">Социальный тип: %1$.2f %%</string>
    <string name="holland_conventional">Конвенциальный тип: %1$.2f %%</string>
    <string name="holland_enterprising">Предприимчивый тип: %1$.2f %%</string>
    <string name="holland_artistic">Артистичный тип: %1$.2f %%</string>

    <string name="current_question">Вопрос %1$d из %2$d</string>
    <string name="start">Пройти</string>
    <string name="previous_question">Назад</string>
    <string name="next_question">Вперед</string>
    <string name="blank_error">Перед получением результатов Вы должны ответить на все вопросы</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="walkthrough_fragment_label">Процесс прохождения</string>
    <string name="result_fragment_label">Отображение результатов</string>
    <string name="inquirers_fragment_label">Список методик</string>
    <string name="inquirers_menu_item">Методики</string>
    <string name="account_menu_item">Аккаунт</string>
    <string name="account_fragment_label">Аккаунт</string>
    <string name="email_field">Электронная почта</string>
    <string name="password_field">Пароль</string>
    <string name="sign_in_button">Войти</string>
    <string name="password_confirmation_field">Подтверждение пароля</string>
    <string name="sign_up_button">Зарегестрироваться</string>
    <string name="sign_in_fragment_label">Войти</string>
    <string name="sign_up_fragment_label">Регистрация</string>
    <string name="sign_out_button">Выйти</string>
    <string name="history_button">История</string>
    <string name="students_button">Ученики</string>
    <string name="add_student_button">Добавить ученика</string>
    <string name="upgrade_button">Купить премиум</string>
    <string name="history_fragment_label">История</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="add_student_form_title">Добавить ученика</string>
    <string name="add_student_email_input">Электронная почта</string>
    <string name="add_student_group_input">Группа</string>
    <string name="students_fragment_label">Ученики</string>
    <string name="upgrade_account_fragment_label">Купить премиум</string>
    <string name="upgrade_account_description">
        Премиум предоставляет возможность пользователю просматривать статистику других пользователей (учеников).
    </string>
    <string name="upgrade_account_pricing">Стоимость улучшения: 5$</string>
    <string name="upgrade_account_accept">Купить</string>
    <string name="upgrade_account_success">Вы успешно получили премиум</string>
</resources>
